究竟通過左樓價係咪會跌？？

之後我話跌比人吊到仆街，依家又有連登仔話會跌

你睇建制咁多人拋售你就知會

咁就通過黎血祭香港人高失業率低樓價

通過就緊係唔會好快跌啦 會慢慢禁跌
但係如果通過左 美國又做野 禁就暴跌

唔會即刻跌千幾2千點
不過以呢排個市走勢, 仲有可能會升
只不過個谷底會係無底深潭

睇誠哥依家將d資產移去歐洲就知香港失業率上升到10%樓價跌一半 到時香港人真係一條心

係 所以咪有中產出黎行

就算到時真係跌
你都冇諗住可以買到
大把人失業同埋人工一定降

九龍東地王撻訂

好簡單講 誠哥走得快一定有古怪

會跌，但唔係即時急跌

大陸資金會減，但香港人都仲有錢會買，所以初期有機會見到不跌反升少少，但一拉長，其他影響購買力嘅因素會顯著出現（外資、人工.....），應該5年左右會跌

會有班on9 出嚟話因爲反送中，所以乜乜柒柒

其實藍絲一邊屌，一邊感謝你班黃絲先真。通過咗就走資，股樓暴跌。依家算係執返身彩

到時應該真係買，庫房冇錢 到時整個空置稅免費都送你住